香港既女仔真係好難追 但係點解？

香港地啲女仔稍微好樣少少都已經有幾千個follow
唔係話多就唔好咁解 而係一多人睇就會係到賣廣告 個個當晒自己係明星咁 你話我自卑又好乜都好啦 總知一見到啲普通女仔係到賣廣告就會有興趣都變無興趣 即刻睇都唔想睇

因為你表達能力有問題

難追定無人追？

目標錯誤

求教學

我估應該好多人追 但啲女會當收兵

咁咪追d無咁好樣架囉

又要大波又要樣靚又要性格好。

相對。你又靚仔又高大咪得囉

其實唔難。 再唔係 有車有樓 又得。你有冇？。 冇就 低要求一d.

多人follow你先有機會留意到佢
少人follow又三唔識七點會比你留意到

所以你先會有錯覺大部分女仔都係咁

香港地真係麻煩 近近地台灣啲女正到仆街都係得幾百follow 比著係香港又一早比人捧左做女神 到底係咪香港男人有問題